香 港 終 於 出 現 舞 警

又跳得幾好睇喎

笑完繼續加油, 黑警死全家

好似無意識下避開哂d攻擊咁

無想轉生

睇now直播老媽子都笑出聲

gabu gabu jip jip
gam mai gam mai charm charm

佢咁出眾既身型 要起底應該好易

推

扑落黎又話黑警
縮縮吓 唔落手 又比你地笑鳩人落d

我都覺佢狼d嘅已經扑左扑下

唔知因為咩先咁樣閃閃縮縮

係佢啦 其實有第二條片佢未被圍死前都有主動衝前扑人，所以都係死黑警嚟